[絲打入]接唔接受到男朋友結過婚？

識咗個男仔，大我10年，同佢拍咗拖啱啱兩個月左右
一齊咗冇耐上佢屋企見到佢屋企好多化妝品護膚品等等既女人野，咁我初時都有啲卻步，諗住佢係咪有女朋友又偷食嗰啲人
後尾問佢，佢話係前妻漏低，一路都懶所以冇執冇dum，仲俾埋律師樓搞離婚簽字嗰份野俾我睇，點知就俾我留意到佢份野係同我一齊前一個月先簽，離婚前一個月佢前妻都仲喺佢屋企住緊
佢一齊冇耐就成日話想同我結婚生仔，一生一世，但我硬係過唔到自己嗰關，覺得佢係想搵個替代品
絲打們，如果你係我，你接唔接受得到？

乜原因離婚先

佢淨係同我講前妻性格好惡頂，所以性格不合離婚

一時三刻未必接受到
但如果相處耐咗
又覺得個男人對自己好
或者會唔介意

性格惡頂都可以結埋婚 真係犀利

一個月前...我又覺得佢揾下個快咗啲

正皮接受到
負皮接受唔到

仲要我知佢結咗婚五年

分分鐘一早無曬感情

你幾多歲呀？

啱啱25

你重細個，你睇清楚d 先啦

認真答你
結婚同同居有咩分別？只不過係多咗一紙婚約
一齊出咗一場show (擺酒)
同埋又唔係有小朋友
唔明點解介意

佢對你好咪得

不過都睇定啲先啦 唔係一齊咗好耐？

一齊咗兩個月左右

你地好夾？

咁唔急啦 佢求婚先再諗都未遲！
係真愛嘅話你一定感覺到嘅

同你一齊前離婚斬斷關係咪好
到時未再斷又屌個男 想食兩家茶飯 又屌佢偷食
依家斬斷關係去同另一個一齊 又要比人擺上黎講

會唔會佢之前果個咇唔到件出黎啊？

妳自己都識講過唔到自己, 已經唔洗上嚟問。
我又唔信喺度問完, 啲人答妳幾句又會突然過到關。

唔算好夾，但我地兩個都係就得人既人，所以都唔多磨擦
呢兩個月嚟唯一既爭執都係佢前妻啲野仲喺佢屋企或者間中收到佢前妻啲信之類

雖然話就話一個月前先正式離婚，但我覺得依個決定唔會啱啱一個月前先突然決定㗎啦，係咪

佢係有提過佢前妻想移民，唔想生

結過婚然後發現大家唔岩而離婚係可以理解
但反而係你地先一齊兩個月
你要感受下佢係咪真心 同埋你地係咪真係夾

如果一早有計劃離婚，應該唔會佢前妻離婚前一個月仲喺佢屋企住，仲要年頭先一齊去完旅行掛

佢只係需要有人填漏老婆呢個位，只不過咁啱你出現咪選中你囉
冇好結果架，我呀媽就係例子，就算唔以我呀媽為例，你自己用個腦諗下一個剛剛離婚嘅人，佢有冇足夠時間去考慮清楚係咪應該咁快就有下一段婚姻？好明顯就係冇啦，就算做得出結婚嘅決定都只會太倉卒⋯⋯

唔係話接受唔到 但你應該放長線釣大魚 佢大你十年結過分 佢一定心急過你 如果佢肯等你 同你拍357年拖先再結 咁一定結得過 如果佢唔肯 即係代表佢純粹想搵個嫩妻

我都係咁諗，但佢節奏好快，已經想叫我搬去佢屋企一齊住

佢係趕住想結婚？
每個情況唔同 有啲人可以好快同居 我自己既觀念係如果你唔係識左佢好耐 可以再相處下了解多啲先同居 特別係你其實唔太了解佢背景 都係去到佢屋企先知佢離婚冇耐

佢俾我感覺係幾趕，可能佢又35又想有小朋友，但佢越咁樣我就越覺得自己係替代品

agree
based on樓主既資料
條仔心入面甚至未擺脫到前妻

咁香港地住屋問題可以理解嘅
去旅行就。。可能一早book咗唔想浪費掛
你都係啱啱識人無耐，咪拍下拖了解下先囉
唔好咁執著結唔結過婚啦，有小朋友就啫。。

替代品?你就想,你只係佢嘅肉便器炸.

屌那媽
我家姐男朋友就係結過婚離左
跟住同佢一齊生埋小朋友但偷食
唔好咁早就放心哂
男人信唔過架屌
利申：紅巴

我覺得你可以三個方向幫自己整理同思考
1. 佢對你好唔好 係咪真心 同埋了解多啲背景
2. 你係咪呢刻都想過佢計劃既果種生活 即係可能好快同居然後結婚建立家庭
3. 你呢刻想搵既係有個唔錯條件又會照顧自己既人 定想搵個自己好鍾意既人

認同你講會諗係咪替代品 甚至係實行佢人生計劃既其中一個元素 要睇下你點睇呢樣 同佢係咪真心對你好

使乜問人姐
你都有答案啦
係唔介意就唔會問

咁chur又真係驚d
雖然都可以理解。。

如果你係好豬西既話, 照去馬啦

你25仲後生 就同d 有晒經歷既男人一齊
佢未必係壞人 未必會對你差 但2個月就又講結婚又講生仔 明顯佢都冇企係你角度諗太多 我只可以話 我係你就會諗清楚d

黃子華：「離婚 滄桑
破產都係

接受唔到

感覺佢好古惑
佢又話想結婚生仔 一生一世
如果想一生一世 又點會同上一個離婚姐

慢慢了解下佢好啲

好肯定話比你聽條友靠唔住，不過佢完全唔掩飾，就好明顯覺得自己食硬你

自己睇路

接受唔到佢咁快搵下個多d

我都係執著喺呢個point

問你自己，你同人拍拖係為咩先？
人地有錢定性格定樣？

咁快諗生仔 想箍住條女
樓主真係要諗清楚 有左小朋友 分開會複雜好多

感情問題, 我一律建議...

一般簽紙前已分居一兩年嫁啦

又唔係死老婆 唔算快啦

CLS........25歲大把世界，使撚揾個35離婚中佬

雞

相處下，了解多d先

咁快上人地屋企，似乎都揀好了。

我係35都想食25，唔通搵個35咩

唔好制

肯定有問題

結咗幾耐
之前拍左幾耐先結
點解離婚
同前妻關係點
有無仔女

我覺得了解下先

咁急搵下一個
仲要講到咁長遠 一齊2 個月就結婚生仔

on99 咩佢

同意，如果唔係，點會唔清前妻d野

走吧，呢條player來的

做咩唔叫佢掉曬啲嘢？

我都覺
一個真心嘅男人會解釋返兩邊點樣做錯導致離婚
唔係一野推曬俾前妻

點睇你都係水泡
到時佢再搵到個啱嘅, 咪又係話之前嗰個(即係你)好難頂

阿女你25咋，大把世界
問自己，係咪真係覺得佢可靠老實?
唔係既話，睇定d先
佢既然覺得你咁適合佢，又怕咩俾你考慮下先?

嗱直接d講，樓上d巴打講得好中
聽落個男人似係想搵替身only
同埋似睇死你會落疊

出去識多幾個fd，睇下出面既世界
樓主自然會有答案

同意
你一齊耐啲先再講啦絲打
講到尾都係最緊要佢錫你啫
但先一齊幾個月就唔好講咁多

如果掉返轉，係一個結過婚嘅女仔，班連登仔一定屌到仆街

條撚屌過好多閪

你只係肉便器

想一生一世都要同另一半夾到至得嘅
用呢個位入佢好似唔太公平啵

睇到大10年已經想笑
睇到結過婚就笑埋出聲
而家啲後生女都幾好呃

係咪好有$$先

佢可能揾緊生仔機器，
老婆替代品，
樓主講到佢咁心急，
伏味濃。

25仲有時間，
揾過個啦。

其實一齊左先同你講佢結過婚
真係睇路
明白男35+再拍拖所有嘢會好急
好想快啲追返時間
不過呢啲嘢無得一廂情願

一兩個月時間當然好就得人
因為體內荷爾蒙令對大家都仲對大家有良好感覺.
短則七八個月 長則一兩年大家就會發作

識人又係同人離婚無耐就溝到女
仲要同年結婚
過咗幾年又離埋
25歲女 唔好揀哩啲啦屌

識左幾耐就一齊?
似係想搵人生仔>想同你結

其實傾好之間有咩問題緊要d。
亦唔好覺得timing好先一齊既話會唔係真愛。
係真愛的話，咩嘢時間都係good timing。

個男人有屋，唔係買係租都好，都最少經濟獨立。
35歲只係黃金年齡開始，根本唔老。
香港地男人同女人比，得返年紀優勢，而佢食正果十歲左右既上限值。
樓豬25歲，佢等357年，到時就變咗30中女唔等得啦。
到時條佬事業更上一層樓，先40歲，再搵一個新既25都唔難

如果樓豬20都話可以用幾年去賭，但佢都25，根本就唔應該浪費時間。

同埋嗰個男人又唔係同我哋拍拖
呢個問題應該問返樓豬自己先知

扑咗嘢未

拍下拖先, 唔洗咁快諗結婚生仔
佢錫你嘅話咪ok, 如果唔錫你 就算A0都唔ok啦

睇路啦

係囉，又會結婚前唔知佢性格
結婚之後先知個前妻惡頂咁得意嘅
離婚就一定係前妻唔啱咁
完全想像到你同佢離婚
佢一定同女朋友數臭你
話你性格好惡頂
除非佢真係好具體講得出前妻有乜問題
或者佢對於另一半性格/行為接受到乜嘢程度
做唔到都唔好信

咁一定係性格同對我好唔好
其實佢大我10年但唔有錢，因為佢前妻洗佢錢洗得好勁，所以冇咩儲蓄

我都以為係，但問題就係佢簽紙前一個月都仲未分居，完全打破咗我一直以嚟對離婚既概念

結咗五年，冇小朋友，之前拍咗一年半就結，佢聲稱係個女仔想結
佢話係性格唔夾，前妻太港女太惡頂，成日對佢呼呼喝喝（呢樣我係由佢地之前既whatsapp對話到留意到既）

有叫啊，第一次上到去見到咁多前妻嘅嘢已經叫佢掉，果次清咗好多，但始終佢前妻喺度住咗幾年，點都會有啲甩漏未清哂

你識左佢幾耐先同佢拍拖？

都唔一定，可以是愈黎愈惡頂

如果係女，應該會話係雞 係公廁 趕住搵人埋單

冇前妻好撚大洗，仲乜都要佢俾，洗到冇乜積蓄

我就係覺得自己都已經25，所以年紀都唔係真係細，冇咩青春再拎出嚟賭

識咗佢一個月左右

佢都係咁同我講
佢話結婚前都有啲小姐脾氣，諗住結咗婚會好啲，點知越嚟越差

如果係咁
有冇樓？
如有樓洗唔洗同前妻分一半？
如果要，你都諗諗先，好多手尾跟
你仲後生，拍下拖先都嘥你青春
但如果你超鐘意佢另計

你男友人品如何，要靠你自己去判斷
但如果老婆真係性格惡頂而離婚
同你一齊唔會係搵替代品
你眼見就岩岩離婚
但呢啲事肯定忍左好多年
我自己拍拖經歷過呢啲野好明白

換個角度講，起碼呢個男人肯結婚先啦
幾多人拖六七年之後分手再拍拖
到時你仲慘

冇樓，之前佢同前妻都係返佢前妻屋企瞓，或者間中佢前妻上嚟瞓咁

不過岩岩一齊就講一生一世，又太過快了
我自問都係一個認真既男人
絕對唔會咁快講出口
因為講得出就會做得到既人
絕對唔會咁輕易許下任何承諾

咁痴線，點會結左會好啲
咁都頂到5年

真係, 女人結婚/生仔前後可以完全係兩個人, 好多時男人就係哩個時候開始出去叫雞, 絕對係婚姻轉拆點

就算真係佢老婆錯晒
一個好既男人都唔會咁數臭啦

最多咪一兩句帶過
數臭真係好冇品
更何況未必係前妻錯晒

要黎就黎㗎啦
時間對當事人永遠唔係問題
係得外人先會覺得有問題

係冇問題嘅話 樓主就唔會上嚟問啦

都幾快
拍耐啲了解多啲先啦
講緊要對住之後的幾十年，唔係短短幾個月就確認到。

無啦，有過去點都有人講
好似要求青頭處女先最有資格追求幸福咁

離婚唔緊要 都係張紙啫
但一定唔可以有小朋友

who fucking cares

你都唔係處女啦, 有乜好接唔接受到

好多女人結完婚變左另一個人
有啲生完仔直頭當個老公係工人咁

亦有好多男人結婚前會衡量下女人對佢既愛係咪大過個女人性格上既缺點
無奈既係愛會淡，但性格上既缺點係唔會消失
亦係導致婚姻變淡既一個原因

我反而覺得咁快搵好正常
佢同前妻一早已經變咗親人咁啦
都已經大叔, 你估佢仲係 18- 22，愛到難離難捨要生要死個種?
好唔甘心仲未放低之前個ex?
依d一早過咗啦。。 思想已經好現實。

不過當然最緊要都係睇你自己, 好似上面位巴話
"明顯佢都冇企係你角度諗太多" . 依個真，咁你應該問清楚或者講出你嘅concern

利申：大叔

分房訓都算分居

開始關係後先知，事發突然佢先未諗通啫
掉番轉係confirm關係前知道，就唔應該咁問

同埋係認定對方嘅，嘢d根本唔係咩問題

當然，個男人似係comfort唔到樓主
比唔到信心樓主

屋又唔執，執漏都仲情有可原
執都廢事又帶人上黎真係on9咗

所以咪話要具體
如果含糊不清咁講下就算交代咗嘅就唔得

一齊得2個月就話想一生一世
但明知帶你上去，前妻啲嘢都仲喺度俾你見到
首先就一定唔會係因為真係好愛你而話想同你一生一世
至於係咪當你替代品我答唔到，呢啲始終你先係同佢有互動果個人，你有咩感覺你先最清楚
男朋友結過婚唔係問題，只係你個case就有啲問題

以我所知就冇

唔係話唔睇好
通常呢D case個女仔都俾人磨5-6年
到30歲就俾人飛 or 走又唔係 唔走又唔係

佢同前妻啲嘢搞得清清楚楚
前妻就係歷史

與其話介唔介意佢的過去
不如認真相處睇下呢個人係咪你想同佢行落去果個
如果佢真係同你好夾又愛你
就無謂俾佢的歷史影響你同佢的幸福未來啦

但如果我男友同我數落佢前任有咩唔好
我會覺得佢好小家無氣度
既然大家緣盡分開就無謂再講大家不是

點識架 咁快一齊

你個case麻麻地，一齊一陣又唔係急住嫁人點解要咁心急？

唔係我急 係佢急，急到我有啲驚驚佢萬一真係開口求婚，我唔識反應

聽都知player
唔好比佢呃
及早抽身